[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1646)

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

fast

FAST

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

如何完全戒賭 (美國妹大波波)
#156522

走數者 玩乜輸乜

不如里爾入啦 摩哥廢到

痴線

一球都無

AGGER

即場精選0:0

幾時先過到2k

雷恩狗肯穿盤未

有無肯刷c同路

咪係,嬴埋摩納哥啦里爾

補2分鐘

日本到比利時到法國再到西班牙仲有智利同埋韓國
漏咗意大利仲有俄羅斯

屙針

補2 玩完

輸死人

好波
89'
艾米恩斯

對

蒙彼利埃

1:2

又燈一場

又一隊black list

摩哥由頭到尾都諗住1分到尾

12m都唔入 食屎狗黎

求水

真係好on9

BLACKLIST 摩納哥 垃圾隊

摩

咁撚難得西甲捱角細
又俾摩牙大人玩撚完

銀河 all in 注

正式針500

曼城讓2.5/3係咪咁撚入得

花膠真係廢到一個點

雷恩得半格餵狗？

今日黑過墨汁

皇蘇 針

下盤一開始就贏緊3球
點輸

買3.5b好過

今日D深盤咁樣

仲敢買？

屌 今日心靈投注嗰啲命中高過買嗰啲咁撚多

熱刺 psg C7朋友隊全部有買，係炒垃圾C7個場

真係買下盤

最後40 求水

貪心買左0.5/1 大

垃圾犘

海灣佬

即場買好過買曼城盤，分分鐘贏兩球收皮

初盤讓一球球半,SIU4,垃圾摩哥

我同POLO買咗巴塞半大

想死，雷恩盤得半格，餵狗咩

拿波

Napoli goal

1:2

好彩3X4斷晒,開心

拿玻

Cup

維拉入返球輸半算啦

2.5B Cashed
咪撚炸

屌 2,300 all in就中 500就打死都唔中

4連c呀西甲！

次次都炸咩

今日炸得太多次

法甲意甲西甲3揀1都揀中最閪嘅法甲

黃潛試下追和

繼續平注算

Goalllllll拿玻 卡山都加油

皇so 入多粒ok?

psv快手啦

唔知50蚊上唔上到2.5K呢

海彎300

未睇咩

回左 1.78

psv入未呀dllm

拿玻里 皇蘇2.5細爆曬
藍十字贏唔到盤我就仆街

3連c快

巴塞會唔會正氣

－2 1.6X 點買

巴塞讓到咁盡

乜都唔使買

8c

今日劇本 等陣應該會輸番粒學下祖記同psg一樣反cup

馬會真係食撚線
讓深盤

貼翻飛先

訓教算 眼訓咩柒都唔想買

慘

大波波呢

jump了 psv

又係即場閪波

俾多c

皇so 10c

意假冰角ok

俾多c呀

屌

真係唔敢再上強隊讓波大船

寧願買D平手平半算

唔撚賭啦你老母,最後1分鐘爆我角細

拿波頂實

加多隊psv，垃撚圾

講多次

Monaco屌哂你地成隊老母
半一都唔比半格黎

射失十二碼先扑街

其實點解日職北海道好幾次都踢中午

仲有找卡數呢隊垃圾，一撚樣射失十二碼

咩日照時間短嘛

場波踢完都日落要提早開
睇完翻屋企又遠又盛

仲以為講笑 原來係真

咪啊屌你

1：3批准

海灣秒goal

廢老隊咁快輸1粒

卡山gooooooooooooal

goallll!!!

有無人馬會幾點維護

被人禁屌都入

卡山好波

足球固定賠率投注於早上6:05進行結算，星期六81-83將提早於6:05截止投注，請於7:20後繼續使用投注服務。

605

哈哈又針2針錢買中一注心靈

Sporting 入波未

星期三又有日假出黎害人

一叫即入

Napoli 入波未

買左1:2

頂撚住啊

海灣幫手開個全格黎

諗住psv 實西 買左半和 原來下半場先黎西

意假出絕招

2-2未

拉素比多隻角啦屌

中了

意假冰封

但我快針了

dodo出黎幫手gel爆拿波里啦

Sporting 同 西雅圖黎多粒

俄假又和

拉素入波派DODO食屎

士砵亭比多粒

幸運gel得

屌 拉素中楣

屌又爆

屌你又唔入波啦刷刷刷

1.5/2上盤真係俾狗買

補到絕殺入波

美職快刷 差你

刷你老母臭閪 爆撚曬

polo半大反底

cls 最尾黎爆角

海灣正氣到

連贏緊...

屌 咁快2球 角大無了

訓得
兩場半大都18 分鐘搞掂

真係平注先中

一係all in

平注都幾好玩其實

拿波cashed

真係好撚戇鳩 個賭字真係害死人
買西咸10.5 大 就開10角
買車仔 6.5 大 就開6角
買拉素 9. 5 小 就開11角
明明贏緊仲刷角
終於知道咩叫 財不入你門
唉 估唔到咁就輸30K
睇黎以後都唔會賭

巴唔識入波屌你老母

後備都冇

巴塞入住一粒先啦

作客不嬲唔帶伊巴..

趕唔住入盤
結果買細波又針

今日燈到癲，輸4k

3k針到30 戒了戒了

巴唔入比人入啦

無

鳩禁左條過關
76主@1.60
79主@1.66
80大[2.5]@1.95
84大[2.5/3]@1.70
89主@2.35
90大[2.5]@1.90
91客@1.85
92大[2.5/3]@1.87
訓醒對答案 中得哂派

巴班人未訓醒？

祝羊

多謝你先

垃圾napoli 仲唔派彩

咁快代馬會多謝我

巴塞半大有我同鋪佬頂住

疤半大真係針撚死

疤狗半大好似要針

巴係咪想比人入一粒再高水反cup

等你幫me起機

我都話買咗
你都夠膽買

巴塞鳩陣唔敢買

聽日日本男亞足會救哂全連登

頭兩場唔開..第三場先開...唔方好野

買左30雞 諗住試下1.7水係咪真係咁痴線 點知

美c入佢兩粒啦

起機錢也沒有

嬴又救輸又救 一定大船 應該好睇過南泡

psv 同蛆一樣贏波輸盤

見你條過關都避曬我買嘅
有機會

對家救連登

曼城大波 最後機會

麥樂雞

照殺

一定有me了

鏝半大得 1.78

怕我搭沉大船

等你

Cash out咗500
將淨低純利拎去聽日500all in買日本仔
輸咗就下個月

唔係一粒都冇呀？

skip埋聽日多波星期一再咪賭下

唔緊要 仲有全北廢車

買埋redbull訓

巴塞半大gel曬頭

想問各位巴打一個問題

2隊都榜首 分分鐘同南泡果場一樣讓唔起

聽日只賭亞足
星期一再起機
唔夠錢洗
要認真賭

你地係平注多注
定
大洋少注？

買唔切就中晒
買左就針晒
好撚野

Shame Shame Shame on You

重心咪1/4注碼 其他都係1/10多架啦

你買咩
跟你

巴又迫害 屌你老母閪...

燈撚死

打急流都贏唔到

仲學人讓球半

星期一整係想玩馬體會果場

疤今季好唔掂

平注10% of total
重心20%

得返30蚊 大注係6蚊

平注要7成先有小小肉食..狗會食水太深

想買越南+1

我專贏啲冷門場次
一至五先係我主場
六日跟大船

365

一陣唔知又會唔會河床12m呢

疤場波踼到咁...早D瞓好過....晒鳩精神睇垃圾

10蚊玩3注都有錢羊既

跟
你有無清爐

All in河床啦

Real？ 定上曼大船好

杯賽度到真係高回報 星期六日就靠平注執小小

我度波輸到7彩開青爐學polo出反手水害人咩

河床主場好惡
曼聽晚嘅事啦

星六日太多場...要簡重心好難(場場想串埋咁)....好多時太多波搞亂晒

聽日想買中國-1 串 烏雞客其他

巴塞賭j 角膽9

我都有開
記錄下都好
一開就針到仆街

試下唔好比人燈到 巴先入一粒 臨完上半再一粒

小花fk中 楣

墨西哥大蛇有提過

啱
單注又唔夠錢玩
分得太薄

疤狗半大到表演心口碎大石

唔係識既熟人遲早走你數

有無佢清爐
之前無入

想睇

我都想睇下

收返埋舊道具石啦

發泡膠嚟

polo d飛又斷...今日除左條4*5 , 條條都斷

不如開到碎咗我
賭到生無可戀

連半主都開唔到

Thanks

智慧恥

我單條飛都比人燈撚死 真係

越多波賭越亂 但係見到星期六日咁多波又忍唔到手

明明不是經常針
但為什麼我還沒有試過cashout？

所以要長追對家
今日本來度咗要不死鳥
見到即刻唔買
寧願唔買都唔同路

跟智慧恥不如跟黃俊,,真大神

本身有入
認真 有無黃俊巴打清爐
好耐無見佢Po

但屌佢今日斷一場咁..其他又中..有d大波我睇岩左..見佢出全skip無買...撚屌黎

又死幾多賭仔

黃俊都反過底架

8:00 達拉斯刷角機

馬會智利 唔係場場開？

咁狗既

黃俊反擊戰-多個清爐多隻鬼，贏完馬會多錢洗。, [18.08.18 16:34]
綠草2.5大球❌
千葉2.5大球❌
甲府2.5大球❌
飛鵝盤❌
嗡嗡盤❌

黃俊反擊戰-多個清爐多隻鬼，贏完馬會多錢洗。, [18.08.18 21:44]
布理城盤❌
修咸頓盤❌
李斯特城盤✅

Mute咗好耐

Link?
之前無入
當時黃俊比人屌到走咗

巴射10入0 死撚左佢啦

屌你啦巴狗

刀仔都唔係場場燈..又係好難追

條link個CongratsYou多麼的諷刺？

我唔會mute
當睇下
而家Lihkg無咩人post戰績
轉曬去Tg channel

polo又斷一收屍....佢d信徒其實有冇贏過..

應該全部超級大富豪 無限本金

識polo都知長追對家
信徒跟咁多年點會唔知
就係知先氣氛咁和睦

polo咁夜仲出飛..痴撚線

我地都咁夜係度鳩up

佢d信徒話其實輸都無所謂阿

紅牛我買咗3.5細
睇下會唔會半1全4

志在參與 馬會收蚊

佢d信徒痴線嫁, 有人Po事後唔屌仲要叫下次share....條友成日事後

原來巴塞完全
半00
Polo守一球
我守一球
啱啱好

入唔入疤狗8.5B好

下次再share
不過都係事後

信徒語錄
溫馨提示:

1. 唔好場波未完就做 Gel頭行為(即係不停咁講 "實中" "掂呀" 呢d說話，雖則唔會影響到賽果, 但會影響到Polo哥及大家情緒，影響判斷)。
2. 唔好問Polo/ 斬兄/ M兄等人有冇心水，緣份到自然會出。
3. 唔使報告咁多自己有冇跟及放冇意義留言，識俾心心polo哥既心水就可以，然後靜靜地等。
4. 走地個陣 入波/炸左/紅牌/12m 唔好報出黎，唔好叫晒苦或者未完就high定，以防喪彈通知影響人，總之靜靜地。
5. Polo哥/ 斬兄/ M兄佢地都要有私人時間去訓覺，陪家人朋友，唔係奉旨要全天候陪大家賭。
6. 除了Polo 哥，只有斬兄/ M兄 可以在此Post出心水，其他人請尊重Polo哥，如想出水可自行開post。
7. 最重要係....Polo哥/ 斬兄/ M兄等人冇欠大家，中左既事後先講多謝; 唔得既咪發負能量，人地冇迫自己跟。

有時啲錢多得濟咪買下波買下馬仔囉
咁又唔想諗買咩 志在參與下睇下波咁
咪跟下polo囉 輸都無所謂！

polo會買馬仔架 開季又可以準備跟

公就polo贏
字就信徒輸
Super

都幾on9下

fatfat 10月已經草夠首期

咩撚野斬兄啊 黑社會

其實最好笑就係有次條友話追數 polo鬧番條友追咩鬼數

成日post事後條撚屌

當polo同俊俊不同路時就一定要skip

準備跟polo gor上樓了

輸到咁上下
眼訓
聽日條女又唔得閒
聽日再戰

玩唔玩北海道果場

同賭仔講：你做乜想贏錢

想查下佢點解有咁多錢賭

上面堆飛計番佢中4*5 跟佢成日唔覺有點贏到..仲要係咁mon佢post 等佢出飛咁..仲有d即場佢都輸未計

佢話平注一定唔洗點追數

疤下半場3球是夢嗎？

起到就玩
你想我燈？
而家可以出水比你

佢買ng執好多 所以無限金錢

我都係訓醒買即場 睇下你玩唔玩即場姐

我搞左幾日個ac夠分入去睇...有贏有輸..計落信徒唔跟貼一定輸到仆

ng準？信徒有冇份gun

真係條仆街黎 一見到你話同佢同路唔夠膽買銀行屎波停半大 點知又開得出 針

大約6成 不過ng高賠既

北海道
半全場
和-主@6.3
自己睇路

而家訓都唔知起唔起到

相比佢堆過關飛味買先輸4 5注已經算好啦

3:0廢老

海灣上盤gel

銀河自己踼個波入龍...

應該玩到下半場

由朝Mon到晚..辛苦過番工

下半場見
我都應該差唔多

銀行有無咁廢阿

屌佢老母仲要成日臨開波先出

吓

og黎？

人少少分享下me都做得polo

最慘就係mon完分分鐘自己咩柒都味買到就貼左事後

聽日日職 會正數

睇番d時間...有時d ng 出完即入....d信徒都話買唔到..跟手又出多個ng就唔中

真係好慘 跟少一場又仆街 跟足又仆街

無限金錢....仲要買多條飛

你仲慘過我喎
我今日都算黑
你抖返今晚先啦

有冇人買水床

賭波 志在參與

跟polo 志在慈善

大家都係慈善家

睇住佢踼個波入自己龍...你仲買佢

單雙水9中7 有無人試試佢

我睇live...笑到gap gap聲

聽日你搵番d精華黎睇

單雙其實原理係乜

運..氣

賭大細

cls 4：0

係追都追主場...真係有機主其他

長追西雅圖ng

Ng兩倍幾派錢

冇買

好少買即場

夠膽入多粒啦 cls

悲劇

正撚到

買疤狗1.5/2 s

巴場波無角又無入球 ON99

再追

我都想cash out了

又上翻心理關口1.8k

冇睇場波 不了

聽日仲有咁多波..點解係要賭D 朝早閪波

疤一粒都無 cls

再唔係學下polo...6場美職 全部1.5大..佢又話度左好耐嫁啦

冇

其實今日幾正氣

日乙最唔正氣

5:0

5:0 笑死

50

長追主ng有用 再用贏個d追先

射15入0

1射就入..痴左線

掂啊！

都係冇買

銀行不如唔好企龍企人啦 直接執包袱走人等佢地射空龍算啦

幾舊水過下癮有咩所謂
輸又唔赤 贏又開心下
我追左三球
130蚊過三關

今日埋單 +400

愛記 +610
車仔 +130
拿波 +217
海灣 +234

日假 -300
偉哥 -500

自己另外揀左3場買半場0:0
睇下究竟係比人燈死定係自己問題

小花fk goal

60分鐘第一粒都係得1.4倍

心靈投注 60

而家先goal 叫佢收皮啦

等redbull出完陣 有philip仔就買完訓

智大入波味

今日原本淨係巴黎串祖記淨賺4k
一場巴塞輸1.2k

鳩篤3場半場0:0 3串7$20 睇下咩做化
訓醒匯報

好想追多球

祈求銀河做十分鐘好人

頭先部電話響左一下 以為入波
點知係天文台apps響 屌！

iPhone有d apps既通知聲係一樣
屌那星 開心左一秒
假如再海灣唔入波我決定del左個天文台佢

你係咪都有響左下 又

咁都唔入

完場

淨贏700 夠我課金課一pack了

疤入多球好嗎？

支持

感謝上帝 蛋已中

如你所願

一生疤fans

屌你 睇一睇個陣又2.00>1.94

仆你個街 原本想買300算
一落少少飛又忍唔住大注

美欺禾愛你

咁都斷我2.5s..........

屌-1c 岩先阿so倒掛食我一角

真係半0全3

一早入左 蠢到 唔夠2倍

小花😍

要客

一出手就救賭仔

睇睇陣 穩陣D

對家冇出卡馬拉先落手

2場走地開7但搭4先入到

唔敢買巴塞第三球係我一生中做錯既事

Philliips正選

幾倍

我睇既時候3.XX 見海灣第六球炒左冇信心再買巴塞

原來1.94都係爭個30蚊

red bull

red bull尾盤落到1.88

藍十字紅了

藍十字打親實有一邊紅

變紅十字

河床有沒同路

藍十字贏到切柒啦又假波

。。。

紅左仲勁

遲早比人追和啦咁早紅

下半體力就頂唔緊

藍十字1:1
紅牌

cls

兩邊都紅
痴撚線波

大波穩了

係咪收到風主要贏 唔想假得咁出面紅番個先

打交啦

陣間客又入

？

神級波
紅十字假球隊

紅十字

2:0

2 0 乜鳩黎

因為我買到左

打少個都入1粒
依家平手 想輸都難

我都買左 仲睇緊做乜即場變受讓先見到紅左個諗住訓得

有無紅牌大細買

2.5大 有1.9倍

迪安好波

達拉斯可以試一試

比場黎一陣買

比卡超
尼卡沙
cf

同路

7點兩場走地 7點4先開

On9狗會 不如唔好開走地on9

紅牛 10.5b
有冇得諗

不了 溫哥華綠帽唔刷角

屌你垃圾燕豪芬，5串1輸佢

即刷

Me有夠燈

btw 牙仔要咩

屌 買唔切
咪撚刷啦

藍十字開大pls

本來想買角大，佢地又刷

又有盤王買

FC大奶滋

11.5s練心正式啟動
等有低啲先買B望食曬

藍十字 利昂 是但一隊入啦

一買角細又刷

係

藍十字死全家 唔撚入波

衝擊goal

利昂入返球啦

藍十字滿足大家 3:0

藍十字紅格時間

終於追返數😭😭

藍十字 半大全大cashed

明尼蘇達有同路？

1:1紅牛

jump

11.5s苦主

FC小牛艇仔出發

哎 我成日笑9人地買收息波

今朝我又走去買左水床下一隊 屌 半場仲係0-0

買親個D都冇半大

唔買就係咁開半大

蒙xxxxxx沖擊2-0未

紅牛3.5s
11.5s 13.5s

鴨王中撚曬

尋日斷朗隊，唔係袋廿皮

又有大注

總成績:-64K

我真係未撚試過連續2日針10K幾

贏波輸盤
阿積士又係
3x1斷佢

Bull ng

垃圾水床肯入未

頂實2球8角

芝火
全大係唔係食得屎啦

智假可否20分鐘3球

妞約城廢到

肯刷c轉盤

11.5練心

-1不了

蒙xxxx沖擊半2-0 派500

閪床似絕殺

我

好

Lm

美國佬例遲

我了

智假紅左掃佢3球

lmlm

卡山和左0拿玻里 贏多9k 琴日+42k 今日再推

要斬木佬

芝火
全大呀唔該你

2比1 閪牛
我個3.5s同埋11.5s啊

突然2:1加爆角,on9

斬木
角大

入左12.5B

第3GOAL都中埋

企跳了

3連角

美積起碼好賭過昨日D 系波先

冰封30分鐘!

河床ng

河床簡直係蛋蛋之選

學人讓一球

屌你老母紅牛

美職一時時咋 西起上來連續幾場都冇波入

昨日賭親都半細
針撚到仆街

買親美職都嬴

中場仲我乜9

職乞都開個比分網睇下,專業啲啦

咁慢點乞

不了,跳了

紅牛追和啦好無

牛cup 斬木大 派200

墨假入未

河床唔會0-0掛

河床禁屌唔入

dodo 好難叫到牛cup

可以嘅

費2:0

12c

河床唔入比人入啦

阿甲又係馬會精選黎

兩球都入唔到

13c

費快半0全3

跳了

帕丘18射0入球

同西床差唔多

西床入一球都咁難咩

兩球

13c係咪爆撚硬？

唔洗再刷啦plz

唔俾人買達拉斯 我點輸？

唔屌西床啦 冇可能兩球 返去訓

羅湖城好似輸硬咁濟啵睇落...

得巴4k果注反杯是咪中左

13.5s最後希望
3.5s終極希望

同我頂撚住輸少當贏

13.5s不了

紅牛rc

河床諗住0-0三場？

妹妹下算啦好嗎

侯斯頓盤得1.68

隻62號右閘 睇佢咁多場 廢足咁多場

屌你老母垃圾牛

有無咁多場 0 0

唔係好強 係你買果d姐

多

河床個種廢

斬木

Yes

連輸4場讓1球球半

dodo

2:2

好波紅咗照入

紅牛紅左仲勁

2:2 紅牛

啱啱紅牛ng幾倍

阿狗88 下游隊

要護級了

肯殺斯入波未...

半大已死

4x5 牛輸半 斬木佬大波仲要冇得補飛.....

590>390>100

中風？

伐木bb 加油

紅牛快完啦dllm

紅牛ft 2:2 13c

13.5s奇蹟生還

same

100蚊買兩注就爆撚曬 200
40蚊買注13.5s就中我dllm

4注jump啊

肯刷c goal

1-0木佬

得仔
一千蚊一注系列
紐卡素盤❌
紐卡素FG❌
狼隊盤❌
富咸盤❌

買左對家 屌

達拉斯果場仲未開波？

斬木佬個種廢

跟實對家應該上左樓

肯刷c 開到4球派100比dodo
以示我對dodo既愛

佢最後車左呢注反底wor

派我ok

最後會贏

c朗都輸盤

比場水我就派你

得仔日薪15k。。

我一出水就輸
呢兩日唔出
20k上100k

係咪手機版有事 睇唔到圖

比我1k上到5k 就心足了.....

我都想問

羅湖城刷唔刷得c?

木仔追和 好無

2-0

針了

8.5 @1.85就入B了

劇本追和

到我針

場達拉斯係咪唔撚踢？

落大雨推遲呀 再推遲就應該唔踢

肯刷c真生性

羅湖城 角細落飛急到

刷c未呀 你舊木

1角

2.5細 入手

阿美贏硬?

比卡超冇人理

蒙衝真係唔識贏波

皇家個場妹到

咁唔好踢 買左半大

伐木 追和 轉行做 木土

侯斯上呀....

可以試下羅湖fg

之前有場美職 頭20分鐘妹妹下
即刻買左2.5s
唔夠一分鐘就入左球
完半場2球
以後都唔買美職入球細

半8全13，食屎狗

蒙特利爾好波 頂住個上盤

蒙特利爾2:1

刷角城

衝擊

cf定盤王好

突然多兩球

兩角

邊隊係盤王

Cf唔穩 暫時主不敗

尼卡沙 不過佢係平半盤王 唔係半一喎

仲講盤王？
上場對雷狗俾成個post啲手足笑

4角

羅湖城踢好少少都有2粒喇

都係蒙仔算

達拉斯捨得踢未

蒙特阿美

11.5b入唔入得過

5角

入得過
半場13角

無得入了

0:0 鹽湖城

西震跌到1.69？

正傻西地震都買

角球真係唔係咁識玩
啱啱都爆左1注
而家50蚊注9.5都準備爆得

見你呢句就買多撚多

Ching還好嗎

6角

停下角俾我買啦

半7全8

撳屌唔入……

咸水城fg有無同路

侯斯盤等死...

邊隊

1-0

輸撚埋

侯斯1-0

屌 羅湖城d落飛

買多次

候斯頓又幾好彩 咁多球大難不死 一球-6折射就搞掂

即刻升天
9.5s
客fg
仲有20蚊買多注客ng

又中 羅湖城撳屌結果

12.5B

基奧雲goal 後備 唔怪得升到

屌 垃圾羅湖

出面轉左受讓姐

羅湖城都買

10點有冇水

try

墨假3x1

盤王轉返平半

多撚 amy-1 蒙特雷

平半就要主了

尼x美

普馬斯受半一啦

半大 地震 有冇同路

咁有信心？

冇，不過抵買，高水

達拉斯 係咪唔踢啦？

一個鐘前都有人咁問過

Gun

半大又針

有冇多撚？

有 但回到升天..有d怕

馬會無轉盤姐 怕咩

10點波難到 一陣買達拉斯好過

cf

戴拿模盤 手震緊

蛆狗我dlllm

鹽湖城果場12.5角細好似有得諗

木木

屌木者入未

盤王尼卡沙？

盤王

得返35K追65K

普埃ggggoooaaalllll

盤王尼卡沙都笑 完場你地就知

點解尼卡沙係盤王？

木木入1 球先好無

盤王尼卡沙半場就杯你3:1啦 驚閪

咪係 到時10:1

蒙1:0

之前好似連贏十場盤

今日fc 東京反底

普馬斯

宜家準備連輸十場盤做輸盤王

尼卡沙教練話 你地再笑 下半場主其他

唔信

盤王都唔信 學咩人賭錢

輸盤王 尼卡沙

初盤又唔係平半

半球姐

輸盤王 ？

準備1:1

尼卡沙又準備半大

唔知買盤黎做咩

Miss

尼卡沙

12碼都失 尼卡沙

dllm

12.5b

盤王針

買親隊隊都咁仆街
尋日找卡數 今日尼卡沙 dllm

盤王半場追和先啦屌你老母

真相大白

尼卡沙原來係平半盤王

回故

半大 jump

早

Me too 走盤都當贏...

都話唔好講盤王ga la
俾人笑啦

拿

12.5b入唔入好

達拉斯係咪踢架屌

閪下閪下都唔知踢乜，好彩都開到半主

尼卡沙呢啲垃圾 我普普gel

點解會買尼卡沙呢d 垃圾

入左細

克雷，蒙特快入 買左大波波

普馬斯半大未

屌你老母尼卡

點解我會買伐木

羅湖城捨得入波未

9角

半大jump

Rip

支持 晒左咁耐 今日醒神

12.5 13.5
練心

同路 齊jump

肯刷c收錢

整多個c我14.5s

達拉斯準備開 熱緊身了

唔好jump

希望有運行

唔好開14.5
我唔想ifc

屌你多倫多肯入未

羅湖城夠膽cup佢

死哂圖

上帝之奇蹟

10點波靜到

美職半大全大針

羅湖x地震 下球

半大

盤王唔入就輸多幾粒 唔好獻世

鹽胡城ng 超撚重心 和反cup 各1注

仆街10c了

唔想jump

上啊羅湖

笑死 侯斯敦門前3碼中眉

我只想身體健康

羅湖城下球

斷尼卡沙

cf 妹足全場

羅湖城下球
即場羅湖城2.5b

紅牌。機會黎啦。

普埃rc

紅左

3 場墨假

12m唔入就趕人走
逼害下盤

盤王！

出招了

尼卡沙456 上

屌你老母普埃
盤王要反cup了

普馬斯 半大未

Gchi

望到盤王就想笑

鳩射盤王

羅湖cup未

多撚唔多掂咁

就入

醒左一場都買唔落

普馬斯入未

是旦一隊入球ok？

尋日阿士東對家rc咪又係入唔撚到。

羅湖城2.5b針

cf全大100

入啦鹽湖城

唔好再講了

屌你普埃唔輸得唔得
怕撚咗盤王

墨假 奇蹟半大好無

戴綠帽入多粒 盤王反杯 地震震佢老母

紅左都唔cup 真係接埋佢算

達拉斯究竟要推到幾時先開波

lm

多撚 阿美 盤王

12點都可能未開

蒙雷入多粒啦

刷角城有角未。

角球冰封之術

屌你老母死羅湖仔 幾十射都唔入 贏波都唔識 廢撚到 全家斷腳啦

屌你咸水同戴綠帽 爆左我9.5就冰角

有預感盤王對面紅左都贏唔到

達拉斯開波

Nba時間

屌， 垃圾墨假

係就斬啦

蒙雷奇跡半大

半7全10
可恥

又要針....

羅湖城下球✅
即場羅湖城2.5b

1:1
Cup鳩埋佢呀臭雞

侯斯gg

Offside on9

Offside

侯斯頓連輸咁多場都一球球半

越

屌你老母

似曾相識既感覺

收番個tick la

又炸

頂住個no goal

得

吹大左 榜尾始終係榜尾 成日搏佢主場正氣反杯

冇野好講
垃撚圾 唔撚玩

侯斯頂撚住走盤

對唔住
羅湖城下球✅✅✅
即場羅湖城2.5b✅✅✅

銀河又輸5粒 對家fatfat

唔入就刷爆個c佢
上呀

無事既

蒙雷奇跡半大呀

有個卡字係中間都唔好撚貴

屌你普埃頂埋下半場啦

比多2角

24射

2.5b都開唔到不如兩隊空難死

唔好再提啊！！！！！！

傻西8C

black list 隊垃圾

達拉斯開球了

__卡__ 好波

蒙雷入佢

半7全10好波

加多注比羅湖城

11角

個post越來越少人

針哂

冰角呀屌你老母

11c

仲有狼隊呀屌佢老味

凍結角球11c好啦練左好耐心

連續幾日假波迫害左好多兄弟

多倫多0:0

頂住啊

比多角啦，刷角城

多撚多針 3.5逼害

半一全一 半七全十

逼害大波

多撚多生性啦 咸湖比力啦

11啦ching

夠膽2:0

夠膽12角

多倫多半場8c

差啲2:0

羅湖追和啦

不了

13角可以嗎

冰呀

換人換佐3分鐘

+6

美職通常90分先入

封

冇連環c